［一地兩檢］黃毓民： 泛 民 應 該 全 部 拎 去 槍 斃 ！

直播表決

乜都做唔到 仲好意思拎十皮一個月

仲好意思要人投佢地

12:21 笑死

點解邵家臻可以咁廢，個反駁係完全冇力仲好柒

唔怪得林鄭可以咁囂張

撚狗咁撚。

狗主講野仲有說服力咩 夠唔夠膽係東方講一地兩檢係違憲呀 屌泛民係為左轉移視線je

選唔到成日怨婦上身

泛民議政能力水平奇差 係好客觀事實

弱智都高人工過連登仔

毓民節目入面有冇提議？or just齋屌？

有講錯飯民？

坦白講 佢屌泛民已經比享利算厚道

其實黃毓民唔多唔少仲期望佢哋會反省

但享利個D已經唔係，係先搞掂班泛民👍👍👍👍👍

其實佢講得好岩
要抗爭點解著晒西裝打晒tie？

飯民係廢係事實，但教主入到去又可以做到d乜？做下show 咁呃下like 刷下存在感咪算囉

毓民議政水準一流 係人都知 一針見血

一個毓民勝過咁多個泛民議員 泛民覺唔覺得羞愧? 有冇自知之名?

呢班飯民真係廢撚到一個點

俾人抬出會議廳之後
話係香港民主最黑暗嘅一日
如是者聽日穩袋九萬六繼續扮抗爭

至少做返個議員應該做既野

楊大狀自焚未
又話必死覺悟既

呢啲咁嘅垃圾保皇B隊，hea反都算，明知都會過都唔唔識同淋病deal下睇下幫市民R返啲咩著數

打又唔敢

文又冇力冇做功課

又冇鬥志

又到暑假，班議員神咁早就買定機票去遊埠

係既參加左補選啦

要到本土出手了

議會得黃毓民有用

至少班官會驚對住碌撚，你比佢係議會屌真係幾係野，根本唔夠佢黎

選唔到就收埋啦呀伯

郁民做左十二年議員 咪又係一事無成 仲因為嘈亂巴閉 迫到保皇黨修改埋議規 真係議會第一人

自己連議員都無得做

何來12年？

點都過硬 , 但至少可以有啲娛樂
好想睇佢屌班狗官

梁天琦都係睇佢大 你班child 登仔仲話撐天琦

又係得把口，天琦夠唔夠做實事呀？ 選舉嗰時郁撚咪一樣欺壓迫害本土。

郁撚呢條政棍根本眼中只有利益，係d五毛先會撐佢去攪d泛民同本土

飯民有份贊成修改埋議規質你又唔提

碌撚算數啦好嘛？

依家我都好少聽毓民講嘢㗎啦
但其實個方法佢幾年前已經講過⋯⋯

去到某個位就係要完全拖垮整個議會
則係每一日每一個議題都拉。

咁當然其他議員肯唔肯配合你係另一回事

所有吖哥仔

所有議題⋯⋯關唔關事都拉，目標係拖垮議會

反正都阻唔惡法
直接變人大算啦
冇左班泛民話唔定啲保皇狗會狗咬狗

郁撚啱啱入去咪拉過下布 掟過下蕉

威過一陣

之後人地玩議會暴力 佢咪一樣無乎無晒料到

後期根本得個屌字 我就真係唔見有咩做到

教主抗爭果時，班泛民咪又一樣食花生，如果班泛民敢同教主一齊癲就唔會搞到宜家俾人撚狗咁撚啦。

選舉果時你出世未? 有幾逼害本土呀???

黃郁民一路都支持梁天琦選, 補選叫哂熱狗投佢, 又站台
但天琦入唔到閘, 走去幫青政先屌佢
青政係咩料大家有眼見, 幫青政其實都幾ON9

唔好同我講啲咩
作為代議士 有邊個智慧上辯論上肢體上及得上黃毓民？
香港唔配有黃毓民 講完

好多人冇睇上海仔單嘢？
爆黃收錢做嘢
黃都係一個仆街嚟

話毓民入到去都係一樣果d
睇左呢集毓民踩場再講啦

雖然泛民同建制人數比例係輸
但仲有好多打仗空間，唔用最好既策略盡最大既力撐到最尾，豈知輸贏？

而家毓民屌既係班泛民完全冇抗爭意志

大家都係得把口
打和啦super

何止食花生，係要搞死教主果班激進派

點解而家事務委員會主席都可以趕人出場？係泛民一手一腳做成

而家班友居然扮撚晒激動，哈

Agger
迫到飯民有份贊成修改埋議規質真係議會第一人

話毓民得把口果d child登仔真係算鳩數啦
咁講法不如唔好回post唔好上連登啦
大家都係得把口

你估毓民係得個屌字？
佢有講策略
講真冇人夠佢熟立法會點玩

有郁民係立法會.. 吊到班狗官飛超..
由郁民選輸開始. 香港就無運行..
要班泛民死晒.. 由新一代出黎選先有希望.

黃毓民收東方日報50萬就最做到野

掟杯 掟氣油彈
起碼有花生食先la

收皮la 做咗幾年都唔知
你繼續撐泛民la on9仔

又係D郁撚盲粉，明明係郁撚去痴天琦光環，天琦一補選唔到就拉埋熱狗沖出黎話選。

明明熱普城係乜Q愛國永續基本法，天琦係講緊獨立運動，條死郁撚政棍有乜資格話人地唔幫佢地站台？明明政治理念都唔同。
平時又叫人地唔好含撚投泛民，去到選舉又想本土幫愛國永續基法含？你無野呀？

一開始係威係勢，郁撚就話兄弟各自爬山，又話訓係度都贏
一見勢色唔對就係咁瘋狂咬本土派

你呢D盲粉同五毛有乜分別？竟然去撐一個欺壓本土既政棍

唔知佢係人係鬼
尤其佢背景特殊
仲同國民黨關係咁密切
好難分辨

不過客觀咁睇
佢做議員嗰幾年
的確係提昇咗立法會議政質素
好多人話佢得個鬧字
但其實好多次就係因為佢鬧得夠甘
用詞夠晒銳利準確
先有人Cap片瘋傳
當娛樂新聞嘅睇
然後大眾先開始關注某啲事件
而且佢係灌輸咗唔少好嘢畀市民
例如「不仁者而居高位，是播其惡於眾也」呢句孟子嘅說話
唔少人都係聽佢講得多先記得

睇返近一兩年
已經無咩人嚮立法會嘅發言可以引起公眾關注
就算當娛樂新聞睇都好
至少都有人理
而家係連立法會講緊乜議題都無咩人理

係呀，係立法會做show 邊個夠佢黎
得閒要故意扔杯扔唔中人，又要扮下沖去十幾層樓高既主席台

講開又講，扔野扔中人既係長毛，沖主席攪到個會要暫停既係慢必

入咗立法會咁多年，政棍郁撚乜Q建樹都無，佢有乜資格話泛民，根本就係打和super

黃毓民係太自大
察覺唔到時代變緊
老Pat Pat心態超強烈
表面好支持後生仔
其實下下要人哋聽佢支笛
唔聽就反面鬧人
有聽過佢節目都知
鬧完人一大輪
最後先補返句「唔想鬧佢」
根本係超級小器
但又要扮心胸廣闊

亨利列舉事實（泛民言行 泛民投票記錄）
證明泛民一直欺世盜名搵笨柒

毓民發言屌打泛民建制啦
你可以話佢得個屌字做唔到d乜
但佢講野一針見血，唔會比林鄭寸翻轉頭先啦
淨係發言質素高呢一點其實呢個世界已經好多人都做唔到
不過算啦
香港真係等收皮

連登仔得嗰50k
一個月一粒bitcoin都冇啦

粉你老母

如果係議會屌人都叫無用, 梁天琦最欣賞既議員都叫無用, 旺角果班人收埋佢本書都叫無用

咁child 登以後咪撚議政la
50人以死相搏睇片笑撚死人咩

以前啲高官對住毓民都唔敢咁寸嘴 個個頭dup dup咁 林鄭仲俾佢KO過幾次

依家個個官都冇曬顧忌 鍾意遊花園又得 鍾意直接寸番你又得

梁天琦近排仲要話同泛民合作

佢係值得尊重 但完全唔同意佢被DQ後既做法

幫青政直頭係on9, 無理念, 無口才, 無策略, 無智慧, 無行動力
連陳浩天都無承認過青政係獨派
最後青政搞臭哂獨派個朵, 之後陳浩天都話難行左好多
而梁天琦幫完青政拉票, 又唔幫佢地議會行動, 潛水話自己懦弱

上屆原本ff 都幾好, 陳浩天+梁天琦+熱普城
入哂議會應該無日安寧
點知得返青政入去比人撚

釋法埋真係唔想再理

咁小麗老母呢當年選舉搞鳩本土派佢都算不遺餘力

仲有容樂奇

染游一人之力搞死本土派...

無可否認, 無左毓民係立法會呢支大炮
本土派 聲勢 大不如前..
後生邊個講野會吸引到人..
無一個有料到...
個個玩玩下. 係 facebook 打下飛機就得..
論述都無... 邊個可以好似毓民咁吊到班官無野講..

佢做議員咪又係阻唔到高鐵

好似關愛座hunter 果d 本土派同獨派有咩分別都唔知真係笑死人

容癌呢啲有晒前科嘅冚家剷都畀佢痴，
就知青政用人方面好有問題。

正解，游蕙楨真係妖孽

偷襲毓民，令議會無左支大炮

自己做議員咩都唔識，無料卻一味激進，fucking chinese

議會失陷，點會唔關佢事？

青政連激進都無
佢似小學生發皮氣ja
咩扑野, 咩鴨脷洲口音
笑撚死人咩

咩都唔識join 民族黨算數la

其實係阻唔到
只係可以引起多啲人關注咁解
之前選舉咁多人對成個泛本土有期望
係希望有黃毓民繼續發炮鬧政府引起關注
同時多幾個好似梁天琦呢啲肯衝肯撞嘅後生仔做議員
有強勢辯論威勢加上實質衝擊行動
令本土派嚮議會可以發揮多啲影響力
從而令政府忌憚
不過而家一切已成泡影

無得揀嘛，
BTW，青政係咪獨派使鬼陳浩天承認咩？

成日都講呢句

咁連登cc 台係咪要執左佢, 以後咩都唔好講?

有咩關係?

有論述都無用
曾主席果時比你拉兩下大家好落台
現主席就剪布趕人夠票就算

結果係一樣

香港人64有十萬人都係坐公園的層次

咁你咪去跟個關愛座hunter 12年睇下有無作為lo

以前主席係曾鈺成依家係大口狗已經好唔同

有論述都無用?
起碼唔會倒米..

梁游做埋小學雞野
搞到本土派個名臭晒...

以家直頭一潭死水..
政府做乜都無人野..

話毓民入到去到做唔到野個d
咁點解雨革要出黎？
都擺明推翻唔到政權架喎

一班呃飯食扮抗爭既人指控一位嘗試過抗爭既人
話就算真係抗爭都未必成功黎合理化自己不抗爭既事實而仲有大班盲粉撐

大家成日話毓民係度又點，但眼前事實就係泛民班垃圾守護唔到

淨係政治感染力已經完勝飯民啦 你答我幾多無睇過立法會youtube?我就係無毓民之後就無睇過

睇邵家津獻醜😂

乜佢可以阻到咩?佢仲做緊果陣立法會審緊一地兩檢議案,佢都阻唔到啦,要阻,早應係果陣阻左
自己做唔到野就怪全體泛民,上海仔果然冇話錯你,你次次做野都收左百份報50萬
btw,佢最冇資格屌梁游小學雞,因為佢係立法會勇武掟杯,庭上用小學雞藉口(甩手)辯解 ,佢有份教壞梁游,
而且佢2012年兩次宣誓玩野,第二次係曾鈺成夠仁慈先過骨,擺係而家係要DQ既,佢帶壞左好多2016年立法會議員,尤其是梁游

D 郁撚死忠永遠不願面對，郁撚政棍做左咁多傷天害理既野都扮睇唔到，郁撚求其屌吓泛民班死忠就自HIGH。

佢地以前熱普城圍爐圍到慣哂，唔識面對現實

次次都話游b搞鳩教主
你地教主自己hea住選咋，選民有眼睇
更何況，教主入到去結果咪又係今日咁

有毓民同無毓民既立法會差好遠..
呢個係事實...

社會反應差好遠..
可能都政府都會通過.
但, 佢都要費多好多力.

我情願選老c food, 都唔選小學...
講句野都無力..

兒登不愧為兒登
黃毓狗呢條過氣老政棍明明只係一味靠搬龍門黎食光環嘅畜生都可以俾班狗徒吹奏成香港大救星
而梁天琦都識得喺出事之後睇穿條死仆街嘅真面目 反而呢度仲有班垃圾覺得信碌撚嘅自己係清泉/其他人係港豬
梁天琦坐緊監都應該無眼睇🤦🏻‍♂️

Child登唔屌得碌撚架

容樂奇呢？

點解要陳浩天承認？

佢邊位呀

都未計佢叫人去投陳雲啦 傻閪

嘩 人社狗入哂黎打哂飛機喎

到依家仲要講青政點柒

柒得過你黃碌撚立法會都選唔到咩 咁多年黎講就兇狠做就碌撚

叫人掉汽油彈、衝入立法會，自己掉完隻杯都淆晒底話甩手

由頭到尾都係老屈 依家仲敢拎黎講 所以話班碌撚死忠同熱狗本是同根生

好地地陳浩天,梁天琦都要+個熱普城上去
青政係廢,熱城又好得好多咩
佢地只不過係連搞事既機會都係呀
同埋佢地玩永續嫁,一國兩制2.0,獨條毛咩

密通匪類

一做完大戲就同班保皇狗搭撚晒膊頭

如果真係咁勢成水火仲會上去myradio同佢做節目咩

不過child仔實會話 "教主有江湖地位，連保皇狗都比面"

好簡單分別，就算過硬起碼碌撚屌下人睇到當發洩
班泛民學人串功課又唔做，點知被反撚，連陳帆都可以串77就火撚滾
野又做唔到，屌又唔掂

陳浩天都唔係好地地啦

冇料到又心胸狹窄

都唔計佢身為獨派叫人投陳雲

背後成日放耳語講本民前同梁天琦壞話 梁天琦比人拉之前佢做節目直情屌梁天琦變左泛民

靠踩低同路人去建立自己支持 呢d人

龜頭天呢個撚樣成日都唔抵得天琦架啦

最賤格係人地坐監之後扮到大仁大義

出post又要tag天琦 人地坐緊監啦

個撚個都話「碌撚係立法會都做唔到野，拉唔到布，阻止唔到政府立法。」

但其實毓民係屌班泛民無抗爭意志，一早莫乃光就話：「阻止唔到架啦」；修正案又得廿幾條，仲唔係個個講15分鐘，跟本就無諗過抗爭，連做下show都無。

佢做議員最少都提下修正案，網絡廿三條係法案委員會一個人都拉8個月布，班泛民有做過咩？

佢選到入去可以做到咩？
尻鬧幾句比人趕出去？

宣誓過唔過到都未知呀
隨時比人dq埋

獨你老母咩

收上海仔錢架 港獨

班child登仔一見到人踢爆碌撚就老羞成怒

一係屈你5毛，一係屈你人社畜，一係屈你泛民狗

香港仲有咩政好議？係唔抵得你地個政棍教主扮晒正義踢爆另一班政棍姐嘛

屌你老味明明同一番說話
都係講開File調查魚革

邵家臻好似愈講愈縮咁

你老母個閪就販民 人人都屌得呀

講到碌撚就做到野咁 做大戲就叻

碌撚夠日日叫人課金啦，d錢拎黎做左咩呀？

交左月費未呀傻䦨

屌仲同班偽本土真飯民狗嘈

呢班人旨在搞亂本土派

一講起毓民就扮撚晒幫梁游同梁天琦屌毓民打壓佢地
但一講到補選或者飯民啲仆街野佢地就會全力幫飯民助拳或者轉移視線

睇見御理呢隻熱普城寵物走出來主持公道真係忍唔住笑

當日大大聲屈本民青食熱狗 又屌梁天琦反骨

你個水泥隊元老就緊係唔撚想提起黃毓民同熱狗打壓梁游梁天琦啦

講真 係熱狗城反面件事方面 雖然睇住班仆街狗咬狗骨固之然最好
但係講到成件事對錯好明顯熱城係受害者/黃毓狗先至係反骨賤種狗
明明熱狗城聯盟一直以來都係行邪教模式 靠狙擊垃圾販民人社狗（咬建制土共又唔見咁落力）黎吸引班入世未深嘅中二憤青嘅票源
直到落16年冚家收皮後光頭佬青山國師都係行緊呢套囂張拔扈嘅套路黎穩定班垃圾信徒
點估到條賤種狗黃碌撚喺自己企喺度都輸 出晒醜之後行貓哭老鼠 反清算反咬熱狗 唔認自己支持過永續基本法 重要無恥到喺冇真憑實據底下屈光頭佬係咩恐嚇源頭
俾著我係光頭佬都嬲
黃毓狗先係呢係事嘅反骨大狼狗 班狗徒竟然

千錯萬錯都係黃洋達錯

黃毓民一定咩都唔知情

屈乜撚野

本民青當年的確有食熱狗
而梁天琦當年都係默許班網軍咬熱普城

人地熱狗最多喺梁游DQ之後先落井下石
選舉完之前一直都係受害者

邊個再屈我水泥隊邊個全家生性病死

一個政壇老人賴個靚妹搶佢票
醜唔醜呀？
其實毓民自己都冇怨游搶佢票（至少輸左之後冇公開講），好心你班盲粉就唔好丟你偶像架啦

你自己講過啲咩？

收皮啦，大選嗰段時間，邊個玩愛國永續基本法之後去攪鳩本土派呀？
咪就係郁撚嗰班熱普城呀

攪亂本土就係你呢班唯利是圖既熱狗

幫百份報做野,收百份報50萬算唔算通匪?百份報咁親共

大家都係冇作為, 完

講得無錯

班熱狗成日當人失憶，由選舉論壇開始游b佢地已經喺高登畀人屌廢屌到啪啪聲
熱普城係有畀人屌，但受攻擊個比例一定係青政多好多
無幾耐班熱狗用幾張圖就話自己係受害者，話畀人食熱狗
最諷刺嘅係，有能力咁樣排山倒海式喺高登引導輿論都好意思扮弱者

十幾萬票變四萬幾票，但不知自省，仲諉過於人

最弱智係呢啲post，完全無point，換晒啲人名都講得通。
真係當水泥隊浪得虛名呀？

關鍵果票呢？

DQ左

未做議員